《公司業績》大成食品(03999.HK)首九月純利1.57億人民幣 增159%

《公司業績》大成食品()首九月純利1.57億人民幣 增159%

2020/11/05 04:15

大成食品() 公布9月止九個月業績，實現經營收入66.67億人民幣(下同)，按年增加14.8%；毛利7.66億元，上升14.2%。錄得純利1.57億元，增長158.8%，每股盈利15分。

現價0.84

樓主買左好多？

蟹咗好多

成交太少

係 ，成交少 賺幾多都冇用

現價0.82

都有幾十萬成交唔算太少

無一千萬都叫少